[求救] 希望每人都可以入黎放低句說話比之前被捕即將要結婚果對新人

代岀post

目前仲有3頁半空白

我要罷工

多謝你地嘅付出，呢一生一世我都唔會忘記。

十連推po start

1

2

好人一生平安

3

推

香港人 與你們同行 加油

辛苦啦巴打

sorry 請原諒字醜

多謝你哋嘅無私付出
亦都希望你哋可以白頭到老

唔好咁講
多謝巴打幫忙

sorry for字醜

多謝你們對香港的付出
依一關由香港人和你共同走過

好人一心平安

祝你地新婚快樂
希望你地白頭到老
一對夫婦一定會有高低起跌
當有一日有意見不合既時候
要記得今日既你地 為左公道同道義
企出黎 一齊面對過咁既風雨
為愛無放棄過
我相信你地未來生既小朋友
都一定會好似你地咁
正義凜然 有風骨

千萬不要放棄 我們都還有希望

要幸福

屌 sorry 寫得太多

麻煩幫我寫：
感激香港有你 香港人會繼續同你地一齊行落去
祝你地幸福美滿 身體健康

唔該樓主 謝謝

Thanks

唔會有事 過埋呢關就可以一生一世
無野會難到你地
到時請我地去飲

感謝你地。
只要你地願意,
我相信,
你地既婚禮未必係最盛大,但絕對會係最多人前嚟祝福既一個婚禮。
大家一齊努力,
攜手前行,
我地會有一個耀眼既未來架。

相信未來

冇字醜,不過漏字遮
但辛苦哂啦巴打,
你咁夜仲要係咁寫都攰架啦,
早d訓啦

一對有相同理念嘅人可以起埋一齊真係好難得
希望你地互相珍惜
我地作為同路人都好感動
祝新婚快樂

眼殘

得閒幫手推下
我聽日會拎過去啦 所以寫得幾多得幾多

多謝你地 祝你地白頭到老幸福快樂

有無人

多謝你地

stand with Hong Kong

感謝你地，祝你地一生一世，永結同心

苦難一時，同行一生
多謝你們的付出

難以用筆墨形容對你們的感激。
願你們安心靜候擺脫罪名，
在這天來臨前，
我們將拼盡一切抗爭。
再次謝謝你們，
請放心。

感謝你們的付出，在危難時同行並互相支持，你們很幸運和幸福。祝你們新婚快樂、相親相愛、甜甜蜜蜜！

祝永結同心 白頭到老

你愛他
她亦愛你
你們愛我們
我們亦愛你們
💕

多謝你地！好人一生平安！
祝執子之手 與子偕老
一生一世 幸福美滿

sorry 轉頭寫

We connect! 祝你地白頭到老!

祝福你哋白頭到老既時候
講返呢件事，會相視而笑，因為所有困難都過晒去，你哋係幸福終老
如果打算生小朋友
希望到時你哋啲孫仔孫女係好自豪咁同人講
香港有今日既自由同安定
係因為我爺爺嫲嫲好勇敢咁參與過......

我都係今年結婚，
我諗大家都唔會忘記今年發生過既事，
有一個有共同理念既人支持係好重要，
新婚快樂

祝你都新婚快樂

有無人呀

sorry 岩岩miss 左你地 我收埋左了
聽朝再寫返